成班垃圾排hysan抄單賺個二三百蚊成班傻閪

你地係咪咁閪窮呀屌你老母

排乜？

300蚊 好多人要做足7個鐘先有
對D賓賓黎講仲多錢

炒IPHONE 賺幾千蚊 對有錢佬黎講都傻閪架

如果d人連cosbaby都掃掃埋埋 密食當三番
加加埋埋分分鐘有成千蚊

梗何況d老野好多本身都無野做
見排下隊 坐下就有錢飲下茶 點解唔做

排隊要倒塔咁早排幾個鐘，一般人放幾個鐘工都唔只二三百蚊啦

Supply and demand

啲人無生產力係靠呢啲

每張喎，成個package 計執成千 學生哥賓賓廢老啱晒

正話開post講大把人搵到十幾萬一個月，轉頭睇呢個post見到300蚊好多人做足一日先搵到

經過見到好多人排緊，到底排緊乜？

排下就幾百 有d成千
你比我啦 我都排呀

炒家 d單 係拎返大陸 賣貴好多
上淘寶 睇下價就知

8個鐘 真係排？

連登炒iPhone. 演唱會 D Post 冠絕香港